可唔可以記得教育局班仆街？ 佢地蝦緊班學生

琴日教育局出咗通告比官校，明眼人一睇就知佢地想係學校到攪白色恐佈喇

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

政府官員正仆街